【派出專家】庫德洛：美將向中國派出專家 共同抗擊新型冠狀病毒

美國總統特朗普的最高經濟顧問表示，美國將派專家前往中國，幫助該國遏制新型冠狀病毒疫情。該病毒已造成170人死亡，確診病例逾7700宗。「我們將從疾病控制與預防中心(CDC)派遣最好的專家來幫助他們，」庫德洛週三告訴記者。「我們是應中國的邀請這樣做。」

Source: Bloomberg

習仔：唔識中醫就躝返去

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

Sir,
this way to Hong Kong , PLEASE

想搶習總功勞?

外國勢力

又唔拒絕啦, 係咪驚滅國？

「我們是應中國的邀請這樣做。」
之前又話唔俾人黎

其實點會俾美國幫？美帝一去到就乜都掩飾唔到

過嚟香港仲好啦